獨遊鹿兒島6日5夜行程求評

Day 1: 12點落機 之後去鹿兒島市中心 去酒店放低啲野 去食下野之後去鹿兒島城同城山

Day 2: 朝早去櫻島 之後晏就番中心去仙巖園 之後就周圍行下 同食個晚飯

Day 3: 朝早去個Amu Plaza 之後行下水族館 晏就準備JR去宮崎 到左之後就就周圍行下食

Day 4: 打算一日玩哂日南 青島 同鵜戶

Day 5: 一朝搭JR去延岡 之後搭車去高千穗峽玩到下就 之後搭JR去霧島温泉酒店

Day 6: 朝早去霧島神宮 之後去高千穗牧場 之後去機場搭7:30飛機返港

其實有個問題係其實每晚都唔知有咩可以做
同埋有冇人住過霧島觀光酒店？同埋宮崎唔知住邊好

巴打幾時去

十月中 睇啲紅葉預測好似未有得睇 早左一個星期

水族館唔好嘥錢去啦，衰撚過香港科學館

我9月尾 仲未plan

自駕就無乜問題，DAY4/5 巴士唔知要等幾耐，時間要夾好

夠時間既話 落指宿浸下砂浴 好爽

其實我都唔係特別想去但唔知有咩地方近近地可以去

佢啲景點好難去好復雜

我唔識揸車 以家都擔心緊

比你打定個底,Amu Plaza流到爆炸

可以話比你聽三日時間夠你玩 不如用多少少錢去遠啲，去下熊本遠少少既地方，鹿兒島真係又悶又細

唔洗錢，用welcome cute 就唔洗錢入場

高千惠牧場上次去唔知點解唔比入，去之前check下開唔開先好去，去霧島神宮可以試下搭隼人之風，如果唔趕時間的話

咁去完櫻島去啦,響隔離之嘛
btw行兩步Dolphin Port有間迴轉壽司好正

第三日其實我係咪早啲去宮崎玩好過 但市區有冇咩好玩

唔去指宿？

指宿好似有啲遠第三日去好似唔夠時間

無 ，其實幾無聊下 ，包括日南戈堆...

我都係10月中去鹿兒島
到埗直去屋久島幾日

櫻島，水族館同仙巖園一日去得晒，
巴士遊櫻島一圈好快，最緊要就到佢架觀光巴既時間，要注意既係，鹿兒島啲巴士真係好疏，除左市內，其他如霧島神宮個啲，記得影低個班次

其實櫻島唔跟觀光巴士可唔可行 因為見到佢好似每個地方停好短時間 影多陣相都唔得

黎緊11月中去埋屋久島
留名

巴打去幾多日 其實我都想去埋屋久島 但一個人唔敢自己行山

我都諗住自己一個行
我plan緊10日
諗緊福岡走好唔好

水族館其實唔差

尤其係海豚表演必睇，好過海洋公園十萬倍

霧島溫泉酒正呀 揀左包餐嗰個plan 野食好高質

Btw如果行程可以安排到，食返餐宮崎牛，同埋係日南地區食下魚生，果到魚生好新鮮

櫻島碼頭附近個足浴好撚正
仲要免費

去日南海岸要睇準車既時間
好撚小車

唔自駕去高千穗好似都幾麻煩

last day 好似有 d 趕，仲要趕飛機

我下星期去
宮崎我貪方便住車站隔離酒店

我去八日.樓主幾時去？

其實我唔係好知去牧場要幾耐

十月中呀

你應該睇下霧島巴士班次，你唔係自駕遊會好趕.

我係驚到時睇唔明啲野會miss左啲車

18飛鹿兒島,一樣六日
自駕,時間應該好鬆動

小弟岩岩去鹿兒島五日

1. 到步，近鹿兒島中央酒店check in，天文館行同食飯
2. 特急玉守箱號>指宿>西大山>長崎鼻>知林島>鹿兒島中央行同食飯
3. 霧島神宮>神話之里>天文館
4. 櫻島>觀光巴士>仙嚴院>天文館
5. 城山展望台>行街>回程

非自駕，指宿同霧島果邊要夾巴士時間，因為好梳。鹿兒島夜晚無咩行，8點前都關門，不過食嘢就好多開好夜。另外仙嚴院無咩好睇，仲要收1000yen入場。

我而家係鹿兒島，如果你想去高千穗同霧島，一定要cut鹿兒島

其實你將amu plaza放前一日行埋佢，本身果日就一早去宮崎，咁就可以早多半日去高千穗，時間鬆動好多

同埋去日南坐巴士方便，青島可以留兩個鐘，摩艾同鵜戶神宮留一個鐘就夠，咁就剛剛好玩足一日

鹿兒島有冇壽司推介

個風哩兩日到喎⋯⋯小心

睇唔明d乜嘢？牧場有巴士到機場，就啱時間就得。

放心，已準備好成為苦主既心情

利申UO

有wasabi壽司

預一日高千穗唔夠 ？
其實最尾個日趕既打算棄牧場

唔跟觀光巴士會行到你hihi,觀光巴士某幾個大point會停耐啲俾你落車影相,仲會講埋幾點開車俾你對錶,我之前同阿媽去都覺得算方便

其實有冇可能係某一兩個景點自己留耐啲 之後上下一班巴士

可以架,如你等到1粒鐘

櫻島真係好快去完 不過可以自己行一段路再搭觀光巴 (要買係中央站買張pass)
中途可以浸下腳撚下貓 風景都唔錯
記得一定要食豚肉shabushabu

佢每個站都有寫時間指明幾時會係呢個站開出架 你可以自己就 佢通常都好準時

其實最好係自己行去海邊幾個點，係旅客中心/赤水展望台上車坐去湯之坪展望台，因為幾個展望台都停得耐啲夠時間用，係旅客中心同海邊足浴先要自己預多啲時間

如果你朝早先係宮崎出發，再夜晚去牧場，你減去交通時間之後係高千穗得返半日唔夠

搭JR落去指宿唔算耐 個溫泉同砂浴又正

牧場係打算最尾一日去喎

其實如果第三日朝早就去指宿 之後去日南過夜 之後第四日玩完日南青島

我去鹿兒島既記憶係得指宿同屋久島

我都plan係朝早玩指宿，玩完去宮崎過夜，第二日去高千穗峽

咁你有冇諗過高千穗去牧場要幾耐
最尾果日你高千穗返機場都趕啦，重加個牧場

更正返，你行程係

Day 5: 一朝搭JR去延岡 之後搭車去高千穗峽玩到下就 之後搭JR去霧島温泉酒店

咁你諗下宮崎>延岡>高千穗>霧島淨係搭車要幾多時間

宮崎》延岡1hr》高千穗over 1hr30》加埋回程去哩霧島

但半日唔夠玩高千穗峽咩 我都預有排搭所以全日淨係去一個地方 回程就去霧島過夜

你幾點響邊到搭車去霧島酒店呀？

我打算3點左右去番廷岡再搭jr去霧島 應該6點左右到到酒店 ？

得嘅....總之就返巴士班次啦

你來回搭6個鐘車淨係去個高千穗峽？
咁你兩個鐘係高千穗一定夠用既

個峽同牧場唔係奶遠架咩 我見啲人一日淨係夠去高千穗峽

睇下你去邊個地方啦⋯⋯我當日行程如下⋯⋯
星期六,(8:06)坐(特急にちりん)由宮崎去延岡(9:09到),用一張VISIT MIYAZAKI BUS PASS(10:00)由延岡坐巴士去高千穂(11:20到),買高千穂回遊巴士券,行十分鐘路去高千穗天照鐵道訂位,然後搭回遊巴士四處去.
我無預幾點走人返延岡坐車呀，不過一定要坐17:30巴士走人。唔係就要等兩個鐘.

Day3你仆得街,個水族館又廢,宮崎市本身又廢,只係一個三線城市

我住過霧島觀光酒店
黑毛和牛超好食

我都打算係咁上下 但預會早啲走 因為想早啲去酒店

所以打算轉去指宿 但驚仲趕

我訂左一泊二食

我就留左一晚，去左天安河原/國見之丘/高千穗峽/高千穗神社/高千穗天照鐵道，就算你唔過夜唔去到咁遠，都留半日玩後3者啦

我冇訂食，去到都有位有得食
一個人食左6000円

但你有冇玩佢架艇 留一晚個到好貴

有, 咁遠水路去到唔係唔玩呀? btw 我住一晚6200yen不過唔包食, 包埋好似大約10000yen, 叫旅館大和屋

我應該唔扒啦⋯⋯一條友仔，同埋唔識扒，驚比人恥笑

黎緊11月都去屋久島
諗緊之後上宮崎日南玩之後上別府
定死番落鹿兒島好

我諗住人一世物一世 點都玩左先

緊係啦, 我都係一個人爬

一個人俾你扒？
唔係要二人以上？

成個鹿兒島都好悶, 但勝在夠hea

好似冇講要2人以上

剛到鹿兒島，無火車去延岡，所以我唔去高千穗啦，樓主注意下到時情況

轉車咪去到

多唔多人玩?
我想玩埋個鐵道
應該扒船仔先定鐵道先好

我見過有人講 但我都見過有相係一個人玩

你邊到去？ 我係打算宮崎去延岡

我就係想咁去，所以到時你要了解下，可能要由宮崎坐高速巴士去。
我就諗住改行程啦

冇火車去延岡咁我究竟搭左d咩

船應該會多人過火車, 我覺得去左船先會好d

你幾時去呀？

上星期一

前幾日打風

可能普通線有啦。

佢停大分去延岡, 但延岡去宮崎都冇停

企個職員話無得訂飛，過兩日響宮崎問下先。
幫我搞車飛果個都唔知係咪新人，搞成半個鐘先搞哂我要訂d飛

留名諗住下年去
去埋種子島睇JAXA